駕院衰路試排快期一問

細佬13號考車 淨係衰左路試 想問下排快期係咪一個月內要去返學校排？唔該巴打們

咩牌？

依度9成人都一take，小心俾人串7
之前開post問過學車嘢

棍van

我唔怕俾狗咬

即刻衰咗可以即刻報喎
利申：觀塘駕院

駕院所謂的排快期是形同虛設。
快期是需要有其他考生取消考期，問過導師極少人取消考期，同時個個都想考早啲。

記得再報考要帶住址證明

利申：岩岩考完元朗宏業東 2 take pass!

我第一次考宏業東fail
ching勁呀

轉會出去考啦

我都13號考，PASS咗

觀駕個個係撚快期咩
叫你等多三個月 再上多幾堂

5take pass

夾夾埋埋用左幾錢

3個月算快期啦嘛？

我唔係即刻排快期 因為要俾錢 我個陣考完未有錢住

而加過左兩個禮拜到 驚排唔到快期

幾皮姐 香港駕駛學院考

快佢老母
一月衰左排撚到八月
之後又改六月
再衰出街考算

我建議你即刻打電話問下，通常都有一個月限期俾你諗諗

考古學家真係有錢
我都係3take pass

三個月已經好快
一般等八個月

好 唔該巴打